中共內部視為大勝 郭文貴：中国地下賭盤97.5％賭川普會在一周內病死

「中國的地下賭盤有97.5％賭川普會在一周內病死。」流亡美國的中國富豪郭文貴在直播節目時對著前白宮首席策士班農（Steve Bannon）說。

中共內部、尤其北京當局一得知美國總統川普夫婦被傳染武漢肺炎（新冠病毒）歡慶，認為中國「贏了」，如果連美國總統都可以被擊倒，中國有能力擊倒世界上任何人，但他也透露，解放軍內部有高級將領願意與外界合作一起推翻共產黨，這是他直播三年來首度披露有解放軍要推翻北京政權。

美國總統川普1日表示，他與妻子梅蘭妮亞武漢肺炎驗出陽性反應。川普2日晚間隨即進入華府近郊一座軍事醫院治療，中國政府控制之下的社交媒體留言區則一片叫好，中國官方也遲了一兩天才對川普表示關切，郭文貴表示，這病毒當然是中共放的，在病毒大爆發9個月後，透過超級傳播者，終於讓美國總統也染病。

美國總統確診，中國網路媒體一片叫好

郭文貴指出，擊敗美國總統，和拿下梵諦岡都被中共視為重大勝利，因為這兩件事情都讓北京覺得「它們可以取代上帝」。

「這是百分之百生化武器、人工病毒，因為是解放軍內部將領告訴我的。」郭文貴從武漢肺炎爆發之初就對外示警這是生物武器，還指出，當時最早提出防範措施、早在病毒大爆發前一兩個月，武漢的軍事單位就先進行防護，後來由軍人把病毒傳到了北京，北京的官方、軍方醫院以高規格、生物戰規格來防護。

恐怖的是，病毒大爆發之後，他透露，至今中南海仍計畫蓋新的P3、P4病毒實驗室，都隸屬於解放軍，許多第三世界國家看到疫情散布威力，紛紛向北京「請益」，也想蓋P3、P4實驗室，印度則是懷疑巴基斯坦有隱藏版P4實驗室。

親共國家，紛紛求助北京要蓋P4實驗室

然而他也提到，美國總統川普的染病，也讓許多原來和中國北京深度合作的美國商人開始動搖，感覺非得選邊站了。

在美國對抗中國政權的三大戰場上，第一，美國共和黨聯邦眾議員佩里（Scott Perry）已提案要求將中共列入「國際主要犯罪組織目標」（TICOT）名單，將其認定為跨國犯罪集團，即便法案還沒通過，但是美國政府已經宣布禁止共產黨員移民美國的命令。

再者，武漢肺炎在美國引發的另一個戰場，就是許多假反共的美國華人意見領袖、牧師因為對香港女科學家閻麗夢的質疑而紛紛曝光，這裡面許多人被郭文貴指控拿了中國政府的資助，這幾位號稱是牧師的華人，在沒有看過閻麗夢提出的生化論文之下，自始至今仍說閻說謊，還有人跟著中國大外宣暗示班農和閻麗夢有曖昧關係。

假反共美國華人，因為閻麗夢紛紛露出馬腳

可見「閻麗夢的報告」是中國政府的底線，假反共的華人再怎麼評論、假反共，就是不能承認閻麗夢的觀點，郭文貴透露，中國政府也逮捕了閻麗夢的母親，但中國政府無法避免的是，《華盛頓自由燈塔》資深記者比爾·格茨（Bill Gertz）透露，還有第二個秘密證人提供了武漢P4實驗室的資料給美國政府，由於身分沒有曝光，五毛、大外宣也無從攻擊。

美國反共的第三個戰場，川普的私人律師、前美國紐約市長朱利安尼（Rudy Giuliani）表示早已準備好用RICO法案（敲詐勒索和腐敗組織法案）來對付中國共產黨，尤其他曾以此法案戰勝紐約五大黑手黨家族，經驗豐富的他表示，RICO法案非常適合用在共產黨上，特別是查封中國權貴在海外的資產。

早在2019年郭文貴爆料就多次提到RICO法案，當時他只說「川普的好朋友站在我們這一邊」，現今答案揭曉，那位一直和郭文貴、班農合作的人應該就是朱利安尼。

朱利安尼推RICO法案，查封中國高官在美資產

在中國，對國家主席習近平來說，恆大地產負債3.6兆人民幣、瀕臨破產事件有不得不救的壓力，因此劉鶴親自出馬主持會議，郭文貴透露，原來恆大地產的總裁許家印是習近平弟弟習遠平的人。另一方面，繼任志強之後，再有一王岐山旗下大將入獄，曾經幫助王岐山「反腐」的董宏，10月2日被公告「嫌嚴重違紀違法，正接受紀律審查和監察調查」。

但是郭文貴說，解放軍內部不但有人告訴他，武漢肺炎自始自終就是個人工病毒，還有將領表示願意與外界合作，推翻現任北京政權，這是他第一次透露有解放軍將領的反習行動。

中國軍方內部，恐存在秘密反習組織

其實前兩年爆料，在農曆春節期間，郭文貴曾表示接受到「以武裝推翻習政權」的組織來信，那時他的策略是「不反習」，僅公開在鏡頭面前說「我只能祝福你們」，由於他的不反習策略，使得上海幫得直接的面對與習近平的衝突，導致了今年將三個關鍵的硬碟送到美國的事件。

然而以郭文貴與白宮安全幕僚組織的關係，即便過去他曾說中國政權崩解會和當年蘇聯一樣，不會發生內戰，但這次在螢幕上首次透露解放軍內部有人要反習，似乎暗示著中國政權的變數，以及未來發生內戰的可能性是存在的。

（圖片來源/ 翻攝自《G-TV》）

痴撚線

佢係咪要改名郭民廢 ...?

之前唔係話因為詐騙集資，俾人捉左咩，仲敢出黎講哩既野

可能班小粉紅賭輸左就話人地係詐病

以為係大紀元，點知竟然連YAHOO都轉載呢D

如果係真嘅，點解可以冇遠見到咁？
好似日本打珍珠港，
贏左珍珠港「戰役」唔代表你贏左場「戰爭」，
反而係成場戰爭失敗嘅開端。

又係呢條垃圾鳩up佬郭文騙

咪撚理郭文貴呢條on9仔啦

割韭菜

其實"社交媒體留言區則一片叫好"已經俾全世界人睇到究竟成個國家既人係點諗野，完全係對事不對人，非黑即白，唔怪得同教會咁岩傾

大陸喱似乎一早知道Trump會感染肺炎，原因大家明啦！

大家起起底，邊個之前成日轉貼郭文貴，全部有可疑

郭文貴開船連夜由紐約逃亡，4個鐘前既最後位置已經到達喬治亞州

拉, 垃圾kol